覺唔覺新一代00後廢D，係源於網絡同電腦既普及化？？

要玩樂，要快感，有電腦有上網就搞惦
太容易，太easy 就有娛樂
可以打機，上網睇劇，聽歌，youtube, 連登，AV ...etc
付出少，又唔多洗用腦，完全唔需要比D掙扎

真係搞到家陣d 00後越來越廢

利申: 老屎忽90後

90後已經變成老屎忽

新一代同00後 意義上係咪重複左

你明就得啦

00後價值觀扭曲哂

為咗人類進步，樓豬不如回歸原始人生活，乜嘢科技都唔好用啦，夠曬掙扎

00後廢D係因為成日講蝗語

Facebook 令人類文化倒退，傳媒一味做垃圾呃click而唔做一d有質素的報導

需要掙扎d咩 人地娛樂都要屌

做緊老屎忽

其實90 後都廢，不過比起00 後無咁廢
我都同意你個觀點
好簡單依家大學啲essay都係上網求其搵就砌到，好多時自己寫完都未知自己寫乜，比起以前未有網絡，要落手落腳搵資料。依家呢一代青年比較係不求甚解，不過都關教育事嘅，下下一炮過功課考試，學生又點會有時間去做閱讀呢樣嘢，有唔同意嘅請講

最簡單既例子就係以前打機無得用手寫板，焗哂d 80後90後學打字。

依家d垃圾一係就蝗拼一係就筆劃

粵拼/港拼垃圾在此 唔識速成倉頡

我反而覺得00嘅價值觀好有問題 尤其喺感情上

for eg?

覺得拍拖出軌係正常

社會在進步

見到90後既係HALL食女食太爽

不嬲都想返番去未有電嗰陣嘅時代

批鬥完80後之後，就批鬥90後，而家大家急不及待連7到17歲既00後都唔放過

我覺得係smartphone影響大D

唔覺
補習個學生form 3自己學緊c++
觸發到我都唔可以被淘汰
要學野

on9

係，所以我都開始用繩結記事

是嗎
我跟班裡的蝗同學都是講國語
大家都進了港大medic
你呢？